女肥宅300公斤 鄰居控她把公寓震成危樓

俄羅斯伏爾加格勒(Volgograd)一名36歲女肥宅盧登可(Natalia Rudenko)，目前的體重已飆近300公斤，而鄰居更抱怨，盧登可已經把公寓震成危樓，更說：「很害怕哪一天整個天花板垮下來！」

據英國《太陽報》報導，盧登可住在這棟舊公寓的2樓，但住在她樓下的87歲阿嬤可利茉娃(Galina Klimova)就抱怨，由於公寓老舊，加上是木質天花板，可利茉娃說，不僅盧登可的每一步都能清楚聽見，「我們都很害怕哪一天整個天花板掉下來，然後她整個人摔下來。」可利茉娃也說，現在最嚴重的就是浴室，她稱整個浴室都變得非常潮濕，天花板也開始剝落，甚至有碎片打到她的3歲孫子，她說：「每當盧登可在洗澡的時候，我們的樓板就會出現『涓涓細流』，然後整個牆壁都濕了。」

盧登可在19歲時結婚，當時的她就有146公斤，因為太過肥胖，導致她流產，最後連老公也離開了她。自此之後盧登可陷入憂鬱，並暴飲暴食來排解壓力，導致今日的她已經長成300公斤。

拎佢去做地基啦

住佢樓下仲恐怖過詭修女

捉去榨油

@肥絲大隻

屌,一開嚇一嚇

點解呢啲post就有相？

因為呢度係連登

肥底大波有冇連登仔啱

拎去做人柱啦

抓去日本做相朴手啦

屌法官大人

胡定欣我屌呀

法官大人

賜佢比我屌可以嗎

肥絲大隻黎